[人血饅頭]五元助手足行動

一睇就知支那種落嚟搵食
竟然有咁多人上當比錢

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

推